# Translation of Plugins - Options for Twenty Seventeen - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Options for Twenty Seventeen - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2019-03-26 07:28:32+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Options for Twenty Seventeen - Stable (latest release)\n"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1504
msgid "Fixes the mobile navigation bar to the top of the screen."
msgstr "在行動版檢視時，將導覽列固定於頂端。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1503
msgid "Fix Mobile Navigation Bar to Top"
msgstr "行動版導覽列固定於頂端"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2147
msgid "Change the font weight of featured image captions."
msgstr "變更精選圖片說明文字字型粗細。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2146
msgid "Featured Image Caption Font Weight"
msgstr "精選圖片說明文字字型粗細"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2112
msgid "Change the font size of featured image captions."
msgstr "變更精選圖片說明文字字型大小。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2111
msgid "Featured Image Caption Font Size"
msgstr "精選圖片說明文字字型大小"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1725
msgid "Change the colour of links in the main menu."
msgstr "變更主要選單中的連結色彩。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2674
msgid "Content Link Colour"
msgstr "內容連結色彩"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1067 options-for-twenty-seventeen.php:1171
#: options-for-twenty-seventeen.php:1618 options-for-twenty-seventeen.php:2487
#: options-for-twenty-seventeen.php:2577
msgid "Capitalise"
msgstr "首個字元大寫"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2688
msgid "Change the colour of hovered links in the content."
msgstr "變更內容中游標暫留時的連結色彩。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2687
msgid "Content Hover Link Colour"
msgstr "內容游標暫留連結色彩"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1458
msgid "Animate on all pages"
msgstr "在全部頁面顯示動畫"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1457
msgid "Animate on home page only"
msgstr "僅在首頁顯示動畫"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1651
msgid "Change the font weight of the navigation menu."
msgstr "變更導覽選單字型粗細。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1650
msgid "Navigation Font Weight"
msgstr "導覽列字型粗細"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1632
msgid "Change the font size of the navigation menu."
msgstr "變更導覽選單字型大小。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1631
msgid "Navigation Font Size"
msgstr "導覽列字型大小"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1612
msgid "Change the font case of the navigation menu."
msgstr "變更導覽選單字型大小寫。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1611
msgid "Navigation Font Case"
msgstr "導覽列字型大小寫"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1276
msgid "Turn on \"true parallax\" scrolling for the header cover image."
msgstr "為頁首封面圖片啟用 [真實視差滾動]。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1275
msgid "True Parallax Cover Image"
msgstr "真實視差滾動封面圖片"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1006
msgid "Set the site logo, title and description background colour."
msgstr "設定網站圖示、標題及說明的背景色彩。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1005
msgid "Site Identity Background Colour"
msgstr "網站識別背景色彩"

#: options-for-twenty-seventeen.php:911
msgid "Position: Top, Center"
msgstr "位置: 頂端置中"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1223
msgid "Change the font colour of the site description."
msgstr "變更網站說明字型粗細。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1222
msgid "Site Description Colour"
msgstr "網站說明色彩"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1204
msgid "Change the font weight of the site description."
msgstr "變更網站說明字型粗細。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1203
msgid "Site Description Font Weight"
msgstr "網站說明字型粗細"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1185
msgid "Change the font size of the site description."
msgstr "變更網站說明字型大小。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1184
msgid "Site Description Font Size"
msgstr "網站說明字型大小"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1165
msgid "Change the font case of the site description."
msgstr "變更網站說明字型大小寫。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1164
msgid "Site Description Font Case"
msgstr "網站說明字型大小寫"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1146
msgid "Align the site description to the left, center or right."
msgstr "將網站說明設定靠左對齊、置中對齊或靠右對齊。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1145
msgid "Site Description Alignment"
msgstr "網站說明對齊方式"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1133
msgid "Change the font colour of the site title."
msgstr "變更網站標題字型粗細。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1132
msgid "Site Title Colour"
msgstr "網站標題色彩"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1114
msgid "Change the font weight of the site title."
msgstr "變更網站標題字型粗細。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1113
msgid "Site Title Font Weight"
msgstr "網站標題字型粗細"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1095
msgid "Change the font size of the site title."
msgstr "變更網站標題字型大小。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1094
msgid "Site Title Font Size"
msgstr "網站標題字型大小"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1081
msgid "Remove the letter spacing from the site title."
msgstr "移除網站標題的字元間距。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1080
msgid "Remove Site Title Letter Spacing"
msgstr "移除網站標題字元間距"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1061
msgid "Change the font case of the site title."
msgstr "變更網站標題字型大小寫。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1060
msgid "Site Title Font Case"
msgstr "網站標題字型大小寫"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1042
msgid "Align the site title to the left, center or right."
msgstr "將網站標題設定靠左對齊、置中對齊或靠右對齊。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1041
msgid "Site Title Alignment"
msgstr "網站標題對齊方式"

#: options-for-twenty-seventeen.php:493
msgid "True Parallax"
msgstr "真實視差滾動"

#: options-for-twenty-seventeen.php:492
msgid "Parallax On"
msgstr "啟用視差滾動效果"

#: options-for-twenty-seventeen.php:475
msgid "Turn on \"true parallax\" or turn off parallax effect altogether on front page section featured images and show full image in the usual flow of the page."
msgstr "啟用 [真實視差滾動] 或停用首頁區段精選圖片的視差滾動效果，並在頁面的正常捲動中顯示完整圖片。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:368
msgid "Set the height of the frontpage section parallax images."
msgstr "設定首頁區段視差滾動圖片高度。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:367
msgid "Panel Image Height"
msgstr "視差滾動圖片高度"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2066
msgid "Above and Below Content"
msgstr "同時置於內容前方及後方"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2065
msgid "Below Content"
msgstr "置於內容後方"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2064
msgid "Above Content"
msgstr "置於內容前方"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2063
msgid "Disable Breadcrumbs"
msgstr "停用導覽標記"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2046
msgid "Inject <a href=\"%s\">Yoast SEO</a> breadcrumbs above and / or below sinlge post and page content."
msgstr "在單篇內容的前方、後方或同時在前方及後方插入 <a href=\"%s\">Yoast SEO</a> 所產生的導覽標記。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2045
msgid "Implement Yoast SEO Breadcrumbs"
msgstr "插入 Yoast SEO 導覽標記"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1048 options-for-twenty-seventeen.php:1152
#: options-for-twenty-seventeen.php:1588 options-for-twenty-seventeen.php:1682
#: options-for-twenty-seventeen.php:2334 options-for-twenty-seventeen.php:2468
#: options-for-twenty-seventeen.php:2558
msgid "Center"
msgstr "置中對齊"

#: options-for-twenty-seventeen.php:244
msgid "If you have any requests for new options, please <a href=\"%s\">let us know in the support forum</a>."
msgstr "如果有任何新功能要求，請前往<a href=\"%s\" target=\"_blank\">技術支援論壇</a>提出。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:214
msgid "Please <a href=\"%s\">purchase an upgrade</a> first. If you have already purchased an upgrade for this plugin, please contact us so we can investigate the issue."
msgstr "請先<a href=\"%s\">購買完整版使用授權</a>。如果已購買這個外掛的完整版使用授權，請與我們聯絡以調查問題。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:163
msgid "Your free 7 day trial of Options for Twenty Seventeen has started."
msgstr "開始 Options for Twenty Seventeen 的 7 天免費試用期。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:161
msgid "Options for Twenty Seventeen Trial Started"
msgstr "Options for Twenty Seventeen 全功能試用期已開始"

#: options-for-twenty-seventeen.php:5625
msgid "to hide featured images on single posts and pages and show child pages as panels."
msgstr " 以隱藏單篇文章及頁面的精選圖片，並將子頁面以頁面區段方式顯示。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:5609
msgid "Show child pages as panels"
msgstr "將子頁面以頁面區段方式顯示"

#: options-for-twenty-seventeen.php:249 options-for-twenty-seventeen.php:5619
msgid "start a 7 day free trail"
msgstr "開始 7 天免費試用期"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1790
msgid "Change the background colour of dropdown menus in the main menu."
msgstr "變更主要選單的下拉式選單背景色彩。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1789
msgid "Sub Menu Background Colour"
msgstr "子選單背景色彩"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2082
msgid "Overlays the image caption onto the featured image."
msgstr "將圖片的說明文字疊加於精選圖片上。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2081
msgid "Inject Featured Image Caption"
msgstr "插入精選圖片說明文字"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1803
msgid "Rotates the arrow below a main menu item that has a sub menu."
msgstr "旋轉含有下拉式選單的主要選單項目下方的箭號。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1802
msgid "Rotate Sub Menu Arrow"
msgstr "旋轉子選單箭號"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1348
msgid "Overlay slide captions on Nivo Slider."
msgstr "將投影片說明文字疊加至 Nivo Slider 投影片輪播上。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1347
msgid "Enable Nivo Captions"
msgstr "啟用 Nivo 投影片說明文字"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1308
msgid "Replaces the cover image with a <a href=\"%s\">Nivo Slider</a>. Remember to set \"Image Size\" to \"Twenty-Seventeen-featured-image\" in your slider settings for best results."
msgstr "使用 <a href=\"%s\">Nivo Slider</a> 取代封面圖片。為了得到最佳結果，請在投影片設定中將圖片尺寸設定為 [Twenty-Seventeen-featured-image]。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:862
msgid "This option moves the featured image on single posts and pages to the header and makes the header image the same size as on the home page."
msgstr "啟用這項功能後，便能將單篇文章及頁面的精選圖片顯示為頁首圖片，並使這類頁首圖片保持與首頁相同寬度。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:231
msgid "The upgrade has failed because your website cannot connect to webd.uk to confirm your purchase. Please contact your Service provider to ask them to unblock webd.uk and if they cannot help you please contact us so we can investigate further."
msgstr "由於這個網站無法連線至 webd.uk 確認外掛授權，因此無法升級，請聯絡相關服務商並要求廠商解除對 webd.uk 的封鎖。如果廠商無法提供協助，請聯絡我們好讓我們調查相關原因。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:861
msgid "Use Featured Image as Header Image"
msgstr "使用精選圖片作為頁首圖片"

#: options-for-twenty-seventeen.php:4469
msgid "Continue reading"
msgstr "閱讀全文"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2861
msgid "Fix to the right"
msgstr "固定於右側"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2860
msgid "Fix to the left"
msgstr "固定於左側"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2859
msgid "Do not fix"
msgstr "不固定位置"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2842
msgid "Fix the social links to the left or right for large screens."
msgstr "在大螢幕裝置檢視網站時，將社群網路連結位置固定於畫面的左側或右側。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2841
msgid "Fix Social Links"
msgstr "固定社群網路連結位置"

#: options-for-twenty-seventeen.php:261 options-for-twenty-seventeen.php:617
#: options-for-twenty-seventeen.php:819 options-for-twenty-seventeen.php:1383
#: options-for-twenty-seventeen.php:1829 options-for-twenty-seventeen.php:2699
#: options-for-twenty-seventeen.php:5590
msgid "to keep using all the options after that time."
msgstr "便能在試用期過後繼續使用全部功能。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:253
msgid " to activate this option."
msgstr " 以啟用這項功能。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1706
msgid "Change the padding above and below links in the main menu."
msgstr "變更主要選單中連結的上下邊框間距。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1705
msgid "Navigation Link Vertical Padding"
msgstr "導覽列連結垂直邊框間距"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1680
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1663
msgid "Align the logo in the main menu, if present."
msgstr "如果主要選單中有網站圖示，便可為網站圖示設定對齊方式。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1662
msgid "Navigation Logo Alignment"
msgstr "導覽列的網站圖示對齊方式"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1563
msgid "Remove the padding above and below the main menu."
msgstr "移除主要選單的上下邊框間距。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1562
msgid "Remove Navigation Vertical Padding"
msgstr "移除導覽列垂直邊框間距"

#: options-for-twenty-seventeen.php:249 options-for-twenty-seventeen.php:5110
#: options-for-twenty-seventeen.php:5619
msgid "Start Free Trial"
msgstr "開始免費試用"

#: options-for-twenty-seventeen.php:5108
msgid "Would you like to try out even more theme options? Start your 7 day free trial now!"
msgstr "想試用更多佈景主題選項嗎？立即開始 7 天免費試用！"

#: options-for-twenty-seventeen.php:5072
msgid "Options for Twenty Seventeen plugin free trial has expired"
msgstr "Options for Twenty Seventeen 外掛免費試用版功能已到期。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:260 options-for-twenty-seventeen.php:5037
#: options-for-twenty-seventeen.php:5589
msgid "Options for Twenty Seventeen plugin trial expires in less than %s day!"
msgid_plural "Options for Twenty Seventeen plugin trial expires in less than %s days!"
msgstr[0] "Options for Twenty Seventeen 外掛試用版功能會在 %s 天後到期！"

#: options-for-twenty-seventeen.php:747
msgid "Remove all box-shadow properties that create underlines on links."
msgstr "移除全部用於建立連結底線的 box-shadow 屬性。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:746
msgid "Remove Link Underlines"
msgstr "移除連結底線"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2309
msgid "Change the padding at the top of the content below the navigation (not on front page)."
msgstr "變更導覽列下方的內容區域上邊框間距。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2212
msgid "Hide post featured images on Archive pages."
msgstr "隱藏彙整頁面中的文章精選圖片。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2211
msgid "Hide Archive Featured Images"
msgstr "隱藏彙整頁面精選圖片"

#: options-for-twenty-seventeen.php:546
msgid "Fix the \"Back to Top\" link to the bottom right of the browser window."
msgstr "將 [返回頂端] 連結固定於瀏覽器視窗的右下方。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:545
msgid "Fixed Back to Top Link"
msgstr "固定 [返回頂端] 連結位置"

#: options-for-twenty-seventeen.php:441
msgid "Enable featured images in front page section blog page."
msgstr "在靜態首頁區段的網站文章頁面中啟用精選圖片顯示。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:440
msgid "Blog Featured Images"
msgstr "網站文章精選圖片"

#: options-for-twenty-seventeen.php:960
msgid "Pause the YouTube video when the user scrolls down. Play again when the user scrolls back to the top of the page."
msgstr "使用者向下捲動畫面時，YouTube 影片便會暫停播放。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:959
msgid "Pause YouTube on Scroll"
msgstr "捲動時 YouTube 影片暫停"

#: options-for-twenty-seventeen.php:928
msgid "Hide the YouTube video in the header until it has started playing. The header image will be shown instead if there is one."
msgstr "頁首的 YouTube 影片在完全載入播放前，先予以隱藏。如果已設定頁首圖片，在影片播放前會先顯示頁首圖片。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:927
msgid "Hide YouTube Until Loaded"
msgstr "YouTube 影片完全載入前先隱藏"

#: options-for-twenty-seventeen.php:5602
msgid "Hide featured image"
msgstr "隱藏精選圖片"

#: options-for-twenty-seventeen.php:847
msgid "Change the width of the site's header."
msgstr "變更網站頁首寬度。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:846
msgid "Header Width"
msgstr "頁首寬度"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2727
msgid "Change the width of the site's footer."
msgstr "變更網站頁尾寬度。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2726
msgid "Footer Width"
msgstr "頁尾寬度"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1857
msgid "Change the width of the site's content."
msgstr "變更網站內容寬度。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1856
msgid "Content Width"
msgstr "內容寬度"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1541
msgid "Change the width of the main menu."
msgstr "變更網站主要選單寬度。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1540
msgid "Navigation Bar Width"
msgstr "導覽列寬度"

#: options-for-twenty-seventeen.php:650 options-for-twenty-seventeen.php:852
#: options-for-twenty-seventeen.php:1546 options-for-twenty-seventeen.php:1862
#: options-for-twenty-seventeen.php:2732
msgid "100% (full width)"
msgstr "100% (全螢幕寬度)"

#: options-for-twenty-seventeen.php:4913
msgid "Footer 4"
msgstr "頁尾 4"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2826
msgid "4 Footer Sidebars"
msgstr "4 個頁尾資訊欄"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2825
msgid "3 Footer Sidebars"
msgstr "3 個頁尾資訊欄"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2824
msgid "2 Footer Sidebars"
msgstr "2 個頁尾資訊欄"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2806
msgid "Footer Sidebars"
msgstr "頁尾資訊欄"

#: options-for-twenty-seventeen.php:5768
msgid "Please install and activate or live preview the Twenty Seventeen theme (or a child theme thereof)"
msgstr "請安裝並啟用 Twenty Seventeen 佈景主題，或使用它進行即時預覽 (或 Twenty Seventeen 的子佈景主題亦可)。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:5514
msgid "Social Links Menu"
msgstr "社群網路連結選單"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1439
msgid "Shrinks the logo in the Navigation Bar when the user scrolls."
msgstr "使用者一捲動畫面便縮小導覽列上的網站圖示。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1438
msgid "Animate Logo in Navigation Bar"
msgstr "導覽列的網站圖示動畫"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1423
msgid "Move Logo"
msgstr "移動網站圖示"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1422
msgid "Copy Logo"
msgstr "複製網站圖示"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1421 options-for-twenty-seventeen.php:1456
msgid "Select option ..."
msgstr "選取設定..."

#: options-for-twenty-seventeen.php:1404
msgid "Move or copy the Site Logo to the Navigation Bar."
msgstr "將網站圖示移動或複製至導覽列。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1403
msgid "Add Logo to Navigation Bar"
msgstr "新增網站圖示至導覽列"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1886
msgid "Hides the Blog Sidebar widget area on small screens."
msgstr "偵測到小螢幕裝置檢視網站時，便隱藏 [網站資訊欄] 小工具區域。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1885
msgid "Hide Blog Sidebar for Mobile"
msgstr "小螢幕裝置檢視網站便隱藏 [網站資訊欄]"

#: options-for-twenty-seventeen.php:407
msgid "Add a meta box to the admin panel to add Front Page Sections to menus."
msgstr "在 [選單] 設定頁面中加入可將靜態首頁區段新增至選單中的 [靜態首頁區段] 分頁。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:406
msgid "Front Page Sections Menus Box"
msgstr "選單設定頁的 [靜態首頁區段] 分頁"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1474
msgid "Moves the main menu to the top of the custom header."
msgstr "將主要選單移至自訂頁首上方。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1473
msgid "Move Navigation Bar to Top"
msgstr "將導覽列移至頂端"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2801
msgid "Change the colour of the hovered footer links."
msgstr "變更頁尾游標暫留連結色彩。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2800
msgid "Footer Link Hover Colour"
msgstr "頁尾游標暫留連結色彩"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2788
msgid "Change the colour of the footer links."
msgstr "變更頁尾連結色彩。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2787
msgid "Footer Link Colour"
msgstr "頁尾連結色彩"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2775
msgid "Change the colour of the footer text."
msgstr "變更頁尾文字色彩。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2774
msgid "Footer Text Colour"
msgstr "頁尾文字色彩"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2762
msgid "Change the colour of the footer widget titles."
msgstr "變更頁尾小工具標題色彩。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2761
msgid "Footer Title Colour"
msgstr "頁尾標題色彩"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1817
msgid "Removes the arrow at the end of the main menu."
msgstr "移除主要選單最後方的箭號。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1816
msgid "Remove Navigation Scroll Down Arrow"
msgstr "移除導覽列捲動向下箭號"

#: options-for-twenty-seventeen.php:999
msgid "Removes the play / pause button at the top right of the header if a video is shown."
msgstr "移除頁首視訊顯示時右上方的播放/暫停按鈕。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:998
msgid "Remove Header Video Button"
msgstr "移除頁首視訊按鈕"

#: options-for-twenty-seventeen.php:4901 options-for-twenty-seventeen.php:4915
msgid "Add widgets here to appear in your footer."
msgstr "在這裡新增小工具以顯示於網站頁尾。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:4899
msgid "Footer 3"
msgstr "頁尾 3"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2807
msgid "Add a third or fourth widget ready sidebar to the footer area of the theme."
msgstr "為佈景主題頁尾新增第三及第四個小工具資訊欄。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2749
msgid "Change the background colour of the footer area."
msgstr "變更頁尾區域背景色彩。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2748
msgid "Footer Background Colour"
msgstr "頁尾背景色彩"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2591
msgid "Remove the letter spacing from page titles."
msgstr "從頁面標題移除字元間距。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2590
msgid "Remove Page Title Letter Spacing"
msgstr "移除頁面標題字元間距"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2367
msgid "Remove the letter spacing from archive titles."
msgstr "移除彙整頁面標題的字元間距。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2366
msgid "Remove Archive Title Letter Spacing"
msgstr "移除彙整頁面標題字元間距"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2656
msgid "Change the margin height below the page title."
msgstr "變更頁面標題下邊界高度。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2655
msgid "Page Title Margin Bottom"
msgstr "頁面標題下邊界"

#: options-for-twenty-seventeen.php:5420 options-for-twenty-seventeen.php:5445
msgid "Back to top"
msgstr "返回頂端"

#: options-for-twenty-seventeen.php:4680
msgid "Add widgets here to appear in your footer site info."
msgstr "在這裡新增小工具以顯示於 [網站資訊] 小工具區域。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:4678
msgid "Site Info"
msgstr "網站資訊"

#: options-for-twenty-seventeen.php:4616
msgid "Add widgets here to appear in your header."
msgstr "在這裡新增小工具以顯示於網站頁首。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:4614
msgid "Header"
msgstr "頁首"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2944
msgid "Removes the \"Proudly powered by WordPress\" text displayed in the website footer and replaces with the content of the \"Site Info\" widget area."
msgstr "移除顯示於網站頁尾的「本站採用 WordPress 建置」，並取代為 [網站資訊] 小工具區域。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2943
msgid "Remove Powered by WordPress"
msgstr "移除「本站採用 WordPress 建置」"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2907
msgid "Changes the background of the social links menu items to their relevant corporate colours."
msgstr "將社群網路連結選單項目圖示背景色彩變更為服務所屬公司的標準色彩。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2906
msgid "Add Colours to Social Links Menu"
msgstr "社群網路連結選單圖示色彩"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2877
msgid "Make the social links menu items square."
msgstr "將社群網路連結選單項目圖示變更為矩形。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2876
msgid "Square Social Links"
msgstr "矩形社群網路連結圖示"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2715
msgid "Use these options to customise the footer."
msgstr "使用這些選項以自訂頁尾。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2714
msgid "Footer Options"
msgstr "頁尾選項"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2425
msgid "Remove the words \"Category: \" and \"Tag: \" from archive page titles."
msgstr "從彙整頁面標題移除 [分類:] 及 [標籤:] 文字。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2424
msgid "Remove Category and Tag from Archive Titles"
msgstr "移除彙整頁面標題中的分類及標籤"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2643
msgid "Change the font colour of page titles."
msgstr "變更頁面標題字型色彩。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2642
msgid "Page Title Colour"
msgstr "頁面標題色彩"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2624
msgid "Change the font weight of page titles."
msgstr "變更頁面標題字型粗細。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2623
msgid "Page Title Font Weight"
msgstr "頁面標題字型粗細"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2605
msgid "Change the font size of page titles."
msgstr "變更頁面標題字型大小。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2604
msgid "Page Title Font Size"
msgstr "頁面標題字型大小"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2571
msgid "Change the font case of page titles."
msgstr "變更頁面標題字型大小寫。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2570
msgid "Page Title Font Case"
msgstr "頁面標題字型大小寫"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2552
msgid "Align the page titles to the left, center or right."
msgstr "設定頁面標題靠左對齊、置中對齊或靠右對齊。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2551
msgid "Page Title Alignment"
msgstr "頁面標題對齊方式"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2539
msgid "Change the font colour of post titles."
msgstr "變更文章標題字型色彩。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2538
msgid "Post Title Colour"
msgstr "文章標題色彩"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2520
msgid "Change the font weight of post titles."
msgstr "變更文章標題字型粗細。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2519
msgid "Post Title Font Weight"
msgstr "文章標題字型粗細"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2501
msgid "Change the font size of post titles."
msgstr "文變更章標題字型大小。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2500
msgid "Post Title Font Size"
msgstr "文章標題字型大小"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2481
msgid "Change the font case of post titles."
msgstr "變更文章標題字型大小寫。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2480
msgid "Post Title Font Case"
msgstr "文章標題字型大小寫"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2462
msgid "Align the post titles to the left, center or right."
msgstr "設定文章標題靠左對齊、置中對齊或靠右對齊。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2461
msgid "Post Title Alignment"
msgstr "文章標題對齊方式"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2419
msgid "Change the font colour of archive titles."
msgstr "變更彙整頁面標題字型色彩。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2418
msgid "Archive Title Colour"
msgstr "彙整頁面標題色彩"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2400
msgid "Change the font weight of archive titles."
msgstr "變更彙整頁面標題字型粗細。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2399
msgid "Archive Title Font Weight"
msgstr "彙整頁面標題字型粗細"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2381
msgid "Change the font size of archive titles."
msgstr "變更彙整頁面標題字型大小。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2380
msgid "Archive Title Font Size"
msgstr "彙整頁面標題字型大小"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1069 options-for-twenty-seventeen.php:1173
#: options-for-twenty-seventeen.php:1620 options-for-twenty-seventeen.php:2355
#: options-for-twenty-seventeen.php:2489 options-for-twenty-seventeen.php:2579
msgid "Lowercase"
msgstr "全部字元小寫"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1068 options-for-twenty-seventeen.php:1172
#: options-for-twenty-seventeen.php:1619 options-for-twenty-seventeen.php:2354
#: options-for-twenty-seventeen.php:2488 options-for-twenty-seventeen.php:2578
msgid "Uppercase"
msgstr "全部字元大寫"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2353
msgid "Capitalize"
msgstr "變更為首個字元大寫"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1066 options-for-twenty-seventeen.php:1170
#: options-for-twenty-seventeen.php:1617 options-for-twenty-seventeen.php:2352
#: options-for-twenty-seventeen.php:2486 options-for-twenty-seventeen.php:2576
msgid "None"
msgstr "無"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2347
msgid "Change the font case of archive titles."
msgstr "變更彙整頁面標題字型大小寫。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2346
msgid "Archive Title Font Case"
msgstr "彙整頁面標題字型大小寫"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1049 options-for-twenty-seventeen.php:1153
#: options-for-twenty-seventeen.php:1589 options-for-twenty-seventeen.php:1683
#: options-for-twenty-seventeen.php:2335 options-for-twenty-seventeen.php:2469
#: options-for-twenty-seventeen.php:2559
msgid "Right"
msgstr "靠右對齊"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1047 options-for-twenty-seventeen.php:1151
#: options-for-twenty-seventeen.php:1587 options-for-twenty-seventeen.php:1681
#: options-for-twenty-seventeen.php:2333 options-for-twenty-seventeen.php:2467
#: options-for-twenty-seventeen.php:2557
msgid "Left"
msgstr "靠左對齊"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2328
msgid "Align the archive titles to the left, center or right."
msgstr "設定彙整頁面標題靠左對齊、置中對齊或靠右對齊。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2327
msgid "Archive Title Alignment"
msgstr "彙整頁面標題對齊方式"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2308
msgid "Content Padding Top"
msgstr "內容區域的上邊框間距"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2272
msgid "Prevents Wordpress from displaying the author of a post."
msgstr "隱藏系統顯示的文章作者名稱。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2271
msgid "Hide Post Author"
msgstr "隱藏文章作者"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2242
msgid "Prevents Wordpress from displaying the date of a post."
msgstr "隱藏系統顯示的文章發佈日期。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2241
msgid "Hide Post Dates"
msgstr "隱藏文章發佈日期"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2182
msgid "Move the featured image into the post content."
msgstr "將精選圖片移至文章內容中。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2181
msgid "Move Featured Image"
msgstr "移動精選圖片"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2016
msgid "Moves the Blog Sidebar to the left of the Primary Content."
msgstr "交換 [網站資訊欄] 與主要內容區域的位置。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2015
msgid "Swap Content and Sidebar"
msgstr "交換內容及資訊欄的位置"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1981
msgid "Change the gap between the Primary Content area and the Blog Sidebar."
msgstr "變更主要內容區域與 [網站資訊欄] 之間的間距。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1980
msgid "Content Margin / Gutter"
msgstr "內容邊界/邊界間距"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1946
msgid "Change the width of the Primary Content area."
msgstr "變更主要內容區域寬度。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1945
msgid "Primary Content Area Width"
msgstr "主要內容區域寬度"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1916
msgid "Matches the height of the Blog Sidebar to the Primary Content."
msgstr "將 [網站資訊欄] 高度調整至與主要內容區域相同高度。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1915
msgid "Match Content and Sidebar Height"
msgstr "調整 [網站資訊欄] 高度"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1879
msgid "Adds the Blog Sidebar widget area to pages."
msgstr "為頁面加入 [網站資訊欄] 小工具區域。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1878
msgid "Page Sidebar"
msgstr "頁面資訊欄"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1845
msgid "Use these options to customise the content."
msgstr "使用這些選項以自訂內容。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1844
msgid "Content Options"
msgstr "內容選項"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1777
msgid "Change the background colour of the main menu."
msgstr "變更主要選單背景色彩。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1776
msgid "Navigation Background Colour"
msgstr "導覽列背景色彩"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1764
msgid "Change the background colour of hovered links in the main menu."
msgstr "變更主要選單中游標暫留時的背景色彩。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1763
msgid "Navigation Hover Background Colour"
msgstr "導覽列游標暫留背景色彩"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1751
msgid "Change the colour of hovered links in the main menu."
msgstr "變更主要選單中游標暫留時的連結色彩。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1750
msgid "Navigation Hover Link Colour"
msgstr "導覽列游標暫留連結色彩"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1738
msgid "Change the colour of current page links in the main menu."
msgstr "變更主要選單中目前頁面的連結色彩。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1737
msgid "Navigation Current Page Link Colour"
msgstr "導覽列目前頁面連結色彩"

#: options-for-twenty-seventeen.php:2675
msgid "Change the colour of links in the content."
msgstr "變更內容中的連結色彩。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1724
msgid "Navigation Link Colour"
msgstr "導覽列連結色彩"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1570
msgid "Align the navigation menu items to the left, center or right."
msgstr "將導覽選單設定靠左對齊、置中對齊或靠右對齊。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1569
msgid "Navigation Alignment"
msgstr "導覽列對齊方式"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1399
msgid "Use these options to customise the navigation."
msgstr "使用這些選項以自訂導覽列。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1398
msgid "Nav Options"
msgstr "導覽列選項"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1307
msgid "Nivo Slider Cover"
msgstr "Nivo Slider 投影片輪播封面圖片"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1266
msgid "Forces the cover image to retain its aspect ratio."
msgstr "強制封面圖片維持原始長寬比。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1265
msgid "Full Cover Image"
msgstr "顯示完整尺寸封面圖片"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1250
msgid "Removes the grey background from the header."
msgstr "移除頁首灰色背景。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1249
msgid "Remove Header Background"
msgstr "移除頁首背景"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1236
msgid "Removes the grey background from the bottom of the cover image."
msgstr "移除封面圖片下方的灰色背景。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:1235
msgid "Remove Header Gradient"
msgstr "移除頁首漸層"

#: options-for-twenty-seventeen.php:912
msgid "Position: Top, Right"
msgstr "位置: 頂端靠右"

#: options-for-twenty-seventeen.php:910
msgid "Position: Top, Left"
msgstr "位置: 頂端靠左"

#: options-for-twenty-seventeen.php:892
msgid "Add a widget ready sidebar to the header area of the theme."
msgstr "新增可加入小工具的資訊欄至佈景主題頁首區域。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:891
msgid "Header Sidebar"
msgstr "頁首資訊欄"

#: options-for-twenty-seventeen.php:835
msgid "Use these options to customise the header."
msgstr "使用這些選項以自訂頁首。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:834
msgid "Header Options"
msgstr "頁首選項"

#: options-for-twenty-seventeen.php:784
msgid "Reverts Twenty Seventeen Tag Cloud Widget styling."
msgstr "還原 Twenty Seventeen [標籤雲] 小工具樣式。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:783
msgid "Reset Tag Cloud Widget"
msgstr "重設 [標籤雲] 小工具"

#: options-for-twenty-seventeen.php:754
msgid "Show first 55 words of a post with \"Continue reading\" link on home page and archive pages."
msgstr "在首頁及彙整頁面自動顯示文章前 55 個字的內容及 [閱讀全文] 連結。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:753
msgid "Auto Excerpt Posts"
msgstr "自動產生文章內容摘要"

#: options-for-twenty-seventeen.php:734
msgid "Right and Left only"
msgstr "僅左/右側框線"

#: options-for-twenty-seventeen.php:733
msgid "Top and Bottom only"
msgstr "僅上/下框線"

#: options-for-twenty-seventeen.php:732
msgid "Default (Top, Right, Bottom and Left)"
msgstr "預設 (上方、右側、下方、左側均有框線)"

#: options-for-twenty-seventeen.php:727
msgid "Set the border location for the website container."
msgstr "為網站內容設定框線位置。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:726
msgid "Page Border Location"
msgstr "頁面框線位置"

#: options-for-twenty-seventeen.php:714
msgid "3D Outset"
msgstr "立體凸框"

#: options-for-twenty-seventeen.php:713
msgid "3D Inset"
msgstr "立體凹框"

#: options-for-twenty-seventeen.php:712
msgid "3D Ridge"
msgstr "立體凸線框"

#: options-for-twenty-seventeen.php:711
msgid "3D Groove"
msgstr "立體凹線框"

#: options-for-twenty-seventeen.php:710
msgid "Double"
msgstr "雙實線"

#: options-for-twenty-seventeen.php:709
msgid "Solid"
msgstr "實線"

#: options-for-twenty-seventeen.php:708
msgid "Dashed"
msgstr "虛線"

#: options-for-twenty-seventeen.php:707
msgid "Dotted"
msgstr "點線"

#: options-for-twenty-seventeen.php:701
msgid "Set a border style for the website container."
msgstr "設定網站容器框線樣式。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:700
msgid "Page Border Style"
msgstr "頁面框線樣式"

#: options-for-twenty-seventeen.php:687
msgid "Set the colour of the website container border."
msgstr "設定網站容器框線色彩。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:686
msgid "Page Border Colour"
msgstr "頁面框線色彩"

#: options-for-twenty-seventeen.php:667
msgid "Set the width of the website container border."
msgstr "設定網站容器框線寬度。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:666
msgid "Page Border Width"
msgstr "頁面框線寬度"

#: options-for-twenty-seventeen.php:645
msgid "Sets the maximum width of the website container."
msgstr "設定網站容器最大寬度。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:644
msgid "Page Max Width"
msgstr "頁面最大寬度"

#: options-for-twenty-seventeen.php:633
msgid "Use these options to customise the overall site design."
msgstr "使用這些選項以自訂網站整體設計。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:632
msgid "General Options"
msgstr "一般選項"

#: options-for-twenty-seventeen.php:578
msgid "Add a \"Back to Top\" link to front page sections."
msgstr "為靜態首頁區段加入 [返回頂端] 連結。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:577
msgid "Front Page Section Back to Top Link"
msgstr "靜態首頁區段的 [返回頂端] 連結"

#: options-for-twenty-seventeen.php:514
msgid "Add a \"Back to Top\" link at the end of all pages."
msgstr "在全部頁面底端新增 [返回頂端] 連結。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:513
msgid "Back to Top Link"
msgstr "[返回頂端] 連結"

#: options-for-twenty-seventeen.php:474 options-for-twenty-seventeen.php:494
msgid "Parallax Off"
msgstr "停用視差滾動效果"

#: options-for-twenty-seventeen.php:329
msgid "Set the number of sections on the static home page. You will need to save and re-load the Customiser to see changes."
msgstr "設定靜態首頁的首頁區端的數量。請務必進行儲存並重新載入外觀自訂器，才能看到對應的變更。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:292
msgid "Search / Archive Page Layout"
msgstr "搜尋/彙整頁面版面配置"

#: options-for-twenty-seventeen.php:277
msgid "Use these options to customise the page layout and static front page sections."
msgstr "使用這些選項以自訂頁面版面配置及靜態首頁區段。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:276 options-for-twenty-seventeen.php:5576
msgid "Theme Options"
msgstr "佈景主題選項"

#: options-for-twenty-seventeen.php:134
msgid "Upgraded"
msgstr "已升級"

#: options-for-twenty-seventeen.php:213 options-for-twenty-seventeen.php:229
msgid "Options for Twenty Seventeen Upgrade Activation Error"
msgstr "Options for Twenty Seventeen 升級啟用錯誤"

#: options-for-twenty-seventeen.php:328 options-for-twenty-seventeen.php:5235
msgid "Front Page Sections"
msgstr "靜態首頁區段"

#: options-for-twenty-seventeen.php:5284
msgid "View All"
msgstr "檢視全部"

#: options-for-twenty-seventeen.php:5299
msgid "Select All"
msgstr "選取全部"

#: options-for-twenty-seventeen.php:5302
msgid "Add to Menu"
msgstr "新增至選單"

#: options-for-twenty-seventeen.php:5038 options-for-twenty-seventeen.php:5073
msgid "Please consider upgrading this plugin for just &pound;19.99 (approx. &dollar;26) to help support its continued development. In return you will be given access to even more theme options and will feel awesome for helping the developer to feed his children and pay his rent ..."
msgstr "請考慮以英鎊 19.99 元 (約美金 26 元) 升級這個外掛，以協助這個外掛的持續開發工作。付費升級後，便能存取更多佈景主題選項，而且會瞭解贊助開發者的開發工作確實物有所值。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:130
msgid "Activate Upgrade"
msgstr "啟用升級"

#: options-for-twenty-seventeen.php:129
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#: options-for-twenty-seventeen.php:128 options-for-twenty-seventeen.php:245
#: options-for-twenty-seventeen.php:5040 options-for-twenty-seventeen.php:5075
#: options-for-twenty-seventeen.php:5582
msgid "Upgrade Options for Twenty Seventeen"
msgstr "升級 Options for Twenty Seventeen"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://webd.uk"
msgstr "https://webd.uk"

#. Author of the plugin
msgid "webd.uk"
msgstr "webd.uk"

#. Description of the plugin
msgid "Adds various options to modify the default Wordpress theme Twenty Seventeen"
msgstr "為 WordPress 的預設佈景主題 Twenty Seventeen 新增各種可修改佈景主題的設定。"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://webd.uk/options-for-twenty-seventeen/"
msgstr "https://webd.uk/options-for-twenty-seventeen/"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Options for Twenty Seventeen"
msgstr "Options for Twenty Seventeen"

#: options-for-twenty-seventeen.php:5767
msgid "Twenty Seventeen"
msgstr "Twenty Seventeen"

#: options-for-twenty-seventeen.php:5762
msgid "This plugin requires the default Wordpress theme Twenty Seventeen to be active or live previewed in order to function. Your theme \"%s\" is not compatible."
msgstr "這個外掛需要這個網站啟用 Twenty Seventeen 佈景主題或使用它進行即時預覽，才能正常運作。這個外掛與目前使用的佈景主題 %s 不相容。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:5759
msgid "Options for Twenty Seventeen Plugin Error"
msgstr "Options for Twenty Seventeen 外掛發生錯誤"

#: options-for-twenty-seventeen.php:5107
msgid "Thank you for using Options for Twenty Seventeen plugin"
msgstr "感謝採用 Options for Twenty Seventeen 外掛"

#: options-for-twenty-seventeen.php:4999
msgid "Default Header Image"
msgstr "預設頁首圖片"

#: options-for-twenty-seventeen.php:287 options-for-twenty-seventeen.php:311
msgid "Two Column"
msgstr "兩欄"

#: options-for-twenty-seventeen.php:286 options-for-twenty-seventeen.php:310
msgid "One Column"
msgstr "單欄"

#: options-for-twenty-seventeen.php:284 options-for-twenty-seventeen.php:293
msgid "When the two-column layout is assigned, the page title is in one column and content is in the other."
msgstr "將版面配置設定為兩欄後，頁面標題與內容便會各佔一欄。"

#: options-for-twenty-seventeen.php:281
msgid "Page Layout"
msgstr "頁面版面配置"

#: options-for-twenty-seventeen.php:124
msgid "Settings"
msgstr "設定"